\thispagestyle{empty}
\vspace*{10mm}
\textbf{\emph{\textcolor{epiBlue}{Description du document} } }\\



\begin{tabular}{|>{\columncolor[gray]{0.85}\color{epiBlue} \bfseries } l|l|}
    \hline
    Titre & \DocTitle\\
    \hline
    Date & \dashDate\today \\
    \hline
    Auteur & Groupe EachOtter\\
    \hline
    Responsable & Jonathan Gautier\\
    \hline
    E-Mail & eachotter\_2019@labeip.epitech.eu\\
    \hline
    Sujet & \textbf{\DocName}\\
    \hline
    Version du modèle & 1.1\\
    \hline
\end{tabular}
\vspace*{10mm}

\textbf{\emph{\textcolor{epiBlue}{Tableau des révisions} } }\\


\begin{tabular}{|$l|p{4cm}|p{2cm}|p{5cm}|}
\hline
\rowcolor{lightGray}
\rowstyle{ \color{epiBlue} \bfseries}
Date & Auteur & Section(s) & Commentaires\\
\hline
09/12/2018 & Groupe EachOtter & Toutes & Modification DA2 \\
\hline
19/08/2018 & Groupe EachOtter & Toutes & Première version \\

\hline
\end{tabular}

\clearpage